★［靈異］死後轉世，在奈河橋收到料 下世做支那人，會否地獄起義？

打倒孟婆

會

怒拆奈河橋

即刻想死多次

地獄仲行緊封建體制，孫中山都上唔返黎啦。

歷史上冇人返到黎，連科學家都返唔到黎

梵蒂岡都怕左共產黨

共產黨而家逼人比個主教任命權

遲下逼上帝比全部支那人上天堂

耶教有係地獄？

你想親身試下？